我的英雄學院1A學生實力討論

我個人排咗1A 20個學生1on1嘅戰鬥實力
以漫畫進度各嘅正常最佳狀態(唔計綠久OFA100%)為標準
轟>爆豪>綠久>常闇>飯田>八百萬>麗日>切島>砂滕>上鳴>障子>瀨呂>尾白>蛙吹>峰田>蘆戶>耳郎>青山>口田>葉隱
歡迎大家討論
同埋因為可能會討論到漫畫內容 劇透咗動畫未出內容 驚劇透嘅慎入
開錯台 再開過

睇套卡通片都咁認真討論呢d無謂野=.=

樓主做乜撚嘢呀

而家69應該贏到爆豪

最正係蛙吹

識貨

隱形唔明點考到雄英

作為主角嘅死敵
應該之後都會繼續有69vs爆豪
目前係爆豪少勝
我明之後69係解修師事件之後係勁咗好多
但爆豪一直都會進步
一個正常嘅故事發展都係下一場69vs爆豪都係一開頭爆豪壓制住69 而69係個一場嗰個moment先會突然突破贏到爆豪

性慾既化身都係

峰田好似係靠痴住啲機械人等佢哋扯爆自己
葉隱真係唔知

蛙吹好撚大波
茶子都好正 好難揀

btw識玩既葉隱裸體應該無解
全黑狀態既常闇又點睇

咁多人冇咩打過你都排到

見光死

dio都係見光死

常闇排第四都計埋佢係全黑有嘅buff
但單計全黑狀態係第一 秒到轟同爆豪都苦戰嘅moon fish

On99==

單計全黑第一
咁Deku 100% 都可以第一啫

睇你講嘅100%係加埋eri個種長開100%定係淨係打到一下100%咁計

搞乜特登開個po

69靠外掛先100% 全黑係佢真係喺特定環境就可以爆，真係佢嘅實力嚟

屌與其討論實力不如講邊個女角最正好過啦......
午夜同mt lady 再加3隻pussy cat

八百萬憑咩

大奶

爆豪勁D嘛...轟出名動作慢, 冰火互換唔夠熟練
爆豪除左出久應該都係班內最醒果個

飯田企咁前 你番去食屎啦

邊個部位？

big 3 入面個女仔最正

蛙吹

拳籐，八百萬，波動

峰田條垃圾唔係包尾

毒撚中既毒撚

計全面性緊係轟
大範圍攻擊又能攻能守

活塞引擎嘅速度無得輸
可以秒殺大部分同佢排名以下嘅同學

萬法不破琉璃身係型
但1on1實戰作用唔係好大
維持時間太短
純粹係用嚟硬擋一下大招

雄英個個一樣勁
體育祭69對轟 石屎人想擋
炸到一磚磚石屎車埋落觀眾到都無人受傷

表情撚

1on1坦得個幾秒唔實用

69最勁

圖load唔到 ，自己睇

睇作者想點吹

on9
八百萬點贏到麗日
八百萬創造d乜,麗日都可以無重力掉走
講近身戰,麗日又有格鬥buff

八百萬嘅個性泛用性比麗日高，例如創造遠程武器或者追蹤器等等
但的確近身戰同意志力係麗日完勝，八百萬嘅信心同執念以及個性運用都未夠好
情況好似jojo嘅the hand咁，有屈機嘅替身但使者限制咗能力本身嘅潛力

又話講1on1
跟住拉去泛用性做乜春

1on1唔可以講泛用性?
戰鬥可以創造唔同嘅工具幫助自己喎 唔一定要係武器

八百萬嘅創造太屈機
如果整弓弩之類嘅投射武器麗日唔會擋到
仲有八百萬可以整個防毒面具俾自己之後整催眠氣體 咁佢基本上係午夜
/整毒氣變芥氣
八百萬缺點應該只有驚中遠距離攻擊同速度高嘅近戰

但係之前講過八百萬要創造質量愈高嘅物件,所需要時間愈長
係1on1嘅情況下,我唔認為麗日會俾時間八百萬創造

氣體嘅質量唔高 同埋結構簡單 淨係不斷做個隻molecule 係睇下佢有冇時間整個防毒面具 你見佢可以係合宿個時發現毒氣係出事之前已經整到出嚟應該唔使好耐

咁要睇氣體有幾速效啦
之前學園祭,午夜想阻止爆豪追打轟,都係爆豪捉起左轟,鬧完佢幾句先訓著
始終氣體操作除非好似合宿篇果個細路咁偷襲+一早將濃度提升到極高
否則就好似峰田打午夜咁,閉氣搞惦

以八百萬嘅情況嚟講,除非佢練到同時間多重創造
否則佢單挑都係偏弱